[咨詢] 咁樣大機會係壞cpu???

新砌嘅機，4日左右，板燒過一鑊，攞咗去換新嘅，返到屋企開機全程黑畫面，冇bios,window，連底板logo個畫面都冇，cpu風扇識轉，display card風扇識轉，display card同ram放過落另一部機試過用到，底板又係新嘅，大概係cpu燒咗？
spec: i5-9400f
asrock b365m itx
adata xpg gammix d10 8GB 3000mhz x2
giga 1660 ti
adata xpg sx6000 lite 1TB
FSP SFX-450

推

你開機有無bi bi.聲？

Cpu好難壞，試埋隻舊牛

有

裝咗speaker, 冇， 但之前係開bios畫面做setting先有聲

我都知cpu好難壞，我有check過晒觸點針腳都一切正常冇穿冇爛，但塊板燒過一鑊我怕係嗰陣搞壞咗粒u

用緊HDMI?HDMI插咗咩位?底板定diplay card?

應該都係板既問題，試下換第二種ram插

一定係插display, 9400f冇內顯，check過冇插錯

intel u都揀ram用？？？ok tmr試，部機我朋友佢拎走咗

試下蚊走條ram 睇下有無bi bi聲

單條，兩條，換位都試過晒

是咪塊板插漏線

如果插齊線，似牛或者板問題wor

cpu電板電都插咗 displaycard電都一定有插

板今日新換又壞咁撚黑？

btw可能係牛，但我睇cpu風扇轉得好穩定冇忽快忽慢

換火牛啦

唔插ram有冇bibi聲

未試過

推
same case